# blackfire

> PHP용 커맨드라인 프로파일링 도구.
> 자세한 정보: <https://blackfire.io/>.

- Blackfire 클라이언트 초기화 및 구성:

`blackfire config`

- Blackfire agent 시작:

`blackfire agent`

- 특정 소켓에서 Blackfire agent 시작:

`blackfire agent --socket="{{tcp://127.0.0.1:8307}}"`

- 특정 프로그램에서 프로파일러 실행:

`blackfire run {{파일.php/의/php 경로}}`

- 프로파일러 실행 및 샘플 10개 수집:

`blackfire --samples={{10}} run {{파일.php/의/php 경로}}`

- 프로파일러 및 출력 결과를 JSON으로 실행:

`blackfire --json run {{파일.php/의/php 경로}}`

- 프로파일러 파일을 Blackfire 웹 서비스에 업로드:

`blackfire upload {{파일/의/경로}}`

- Blackfire 웹 서비스에서 프로필 상태 확인:

`blackfire status`
